今年入返15年前嘅坑 有冇人睇彩雲國物語小說

利申細心冇睇過動畫 個個都話童年回憶 今年好奇買咗全套書嚟睇 一睇仆街 細路邊會明入面發生嘅事 呢啲大人睇架喎

好寂寞 好似隔咗個時空咁 有冇ching有追

淨係記得首主題曲好好聽

套野都唔係比細路睇

好好睇，我睇動畫 可惜第2 季就冇再出

乘著風～

結局哭𠹌左

點樣俾大人睇？

淨係記得首歌好聽x2

大概係講咩完全無印象,淨係記得睇過

印象中係好多篇幅講治國同政治鬥爭
動畫都其實唔多戀愛嘅部份
同類仲有《十二國記》

淨係記得主角個王位係佢其他兄弟姊妹互相殘殺，之後死晒得返佢，最後汁左雞

女主開男後宮

我冇乜點睇動畫 動畫減咗啲幾關鍵嘅情節 加上當年做動畫冇咁靚 少膠
例如秀麗同人鬥酒嗰幕

一開頭作者真係諗住純粹寫愛情故事 點知一寫就寫咗個咁大架構嘅國度

淨係知有啲角色嘅人生好唏噓 好代入到個感受

呢個已經係故事背景嚟 後面嘅展開先係男主要面對嘅

係 原本係輕小說黎
但係愈睇愈沉重

向前衝

之前都有諗過買，不過見咁多本都係算

小學睇對呢套野只有兩個印象
1.個故事永遠都睇唔明，所以覺得好悶
2.男主角做左皇帝明明可以任玩女，但都要同個男二臣子爭女

吓呢套點會係畀細路睇起碼都中學生啦
利申中二開始睇，但到而家出嚟做嘢都未睇結局
其實唔係講愛情，主要係講女主角作為僅有嘅女性官員喺宮廷職場奮鬥嘅故事
btw有冇人同我一樣鍾意清雅x秀麗

中意朔洵

你買到成套??

買到啊 不過係二手 係最後兩本秘抄未買

兩本秘抄可以係二樓書店買

你就好啦全套既二手都買到
而家無了